大家互屌完未？

好啦 有道火 大家互屌下
屌完 接受下意見 互相遷就撿討
大家手足 冇大台 每個人觀點角度都不同
屌完嬲完鬧完就算

渣返手 ， 我地講過 齊上齊落
不割席 不分化 不流血 不被捕

唔好因為仇恨跌入對方圈套

和勇同行 唔好咁小氣 嬲嬲豬完 大家都係同路人 一家人 ！

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

希望和理非買裝之餘都自己留返套裝黎一齊和勇同行！

Tui

推